瑞和街家品店遭淋紅油 負責人稱閉路電視已拍下經過

凌晨約4時半，觀塘瑞和街33號一間家品店門外大閘遭淋紅油，警員接報到場並通知負責人返店協助調查。負責人稱店外閉路電視已拍下案發經過，又稱沒有與人結怨，不清楚被淋油原因。

瑞和街街市男子拒戴口罩 食環署首次按599I提出檢控

瑞和街海味店遇竊 失8000元花膠

瑞和街糧食店被罰暫停營業十四天

觀塘瑞和街七人車冒煙起火 消防開喉灌救

22歲邱東觀塘瑞和街失蹤 警籲提供消息

銅鑼灣髮廊掠四萬 瑞和街殘廁分贓 三青年獲輕判

26歲男瑞和街電競中心傷人 判監30個月 (案件編號：DCCC 142/2018)

瑞和街綜援白卡婦襲擊圖書館職員 上訴失敗判處入獄4星期

14歲少年向女友發跳海尋死短訊 竟於瑞和街尋回

瑞和街掃違例泊車 揭運魚車司機停牌駕駛

●街市/市政大廈●曾到訪患者數字●
●九龍區
●深水埗北河街街市及熟食中心/北河街市政大廈●22人
●紅磡街市/紅磡市政大廈 ●21人
●黃大仙大成街街市●10人
●牛池灣市政大廈●15人
●土瓜灣市政大廈暨政府合署●11人
●觀塘瑞和街市政大廈●9人

位於觀塘瑞和街街市亦有老鼠出沒，雖然食環署清潔工人於街市內清潔，但仍有不少老鼠在街市外圍伺機而動，四出覓食。

觀塘瑞和街街市情況惡劣，街市通風設備亦不佳，有不少蔬菜及垃圾棄置在地面，食物殘渣成老鼠天堂。菜檔檔主劉小姐指，每日都能看見如手掌大小老鼠四處走，今早還有老鼠死在蔬菜上，情況每個月也會出現三至四次。

老鼠

民政總署上月已經與東華三院合作推出「慈雲山檢測計劃」。由明日開始，2019冠狀病毒病免費檢測計劃範圍將陸續擴大，包括黃大仙區慈愛苑；[url]觀塘區彩福邨、坪石邨、啟業邨、彩霞邨[/url]；屯門區山景邨、蝴蝶邨；和油尖旺區創德樓、中原樓，共涵蓋46座樓宇，約86 000名居民。
2020年8月6日（星期四）

其實係宇狗嘅血 世清好波

威脅生命的野獸

想打死人咩隻笠水狗